沉默嘅大多數入一入嚟

香港人沉默咗三十幾年
成功爭取到嘢嘅
就只有2003年一次
但好多人就係畀2003年嗰次沖昏頭腦到今日
如果沉默係有用
07/08雙普選、2012雙普選、16/17雙普選、替補機制、一地兩檢、DQ議員等等等等
有邊樣係因為我哋沉默而有改變?
我哋用相同嘅方法對唔同嘅重大事件已經畀政府食滑哂
尋日有100萬人遊行
如果好好善用
舉個例
行都唔使行
坐哂喺原地唔郁
你估個政府會唔會出尋晚等民陣散水後個聲明?
如果重係有人攞住2003年張成績表去處理2019嘅事
6月12號之後大家等返大陸打靶